有冇巴打番工搬左出黎自己一個住?

如題
一個人係咪通常租個劏房咁?
有冇話邊個網屋網好D?

同問 九龍 荔枝角區

有冇搬左出黎既CHING分享下

租套房建議直接去地產舖問
上網睇好多已經係俾人租左既盤黎

利申: 自己一個住劏房，油尖旺區

上591/18hse好多都寫得唔清楚
我唔想租唐樓 但好多盤明明係行樓梯都係寫自己係單幢式樓宇
filter完搵都無用

有搵過 尖沙咀 紅磡 佐敦區 套房 80-150 呎
大概4500 - 6000
遲下返港島既話應該會租返間

巴打本身住大西北?
租油尖今日仲要過海番工

硬係覺得D租房網十個有九個盤都係流
但係地產舖要搵劏盤要點?

似乎係填表之後等消息?

係 租到尖沙咀 返中環都係坐程船 係咁既價位中 九龍比較多選擇 當然搵到港島就更好啦

當區地產鋪會唔會貼呢D盤出黎?

我見通常都係show d 成個單位租/買既?

北角果頭好似好多舊舊地既樓
唔駛過海貴油尖少少應該可以接受?

北角 筲箕灣 都有
我諗因爲多數係傳統個類地產鋪接呢類case
佢地都係就咁係鋪頭list出黎 唔會上網post
所以出去行下街睇下會有更多既選擇
遲下租既話 都會經呢類地產鋪
要求好簡單 獨廁 120-150呎 光猛多窗

我都係咁上下, 廁所自己既, 一百呎左右放張床就夠
最緊要係近office

留名
FG出黎做野做住大西北番金鐘表示好辛苦
下年有機會要番鰂魚涌
但岩岩出黎人工咁低自己租又好大負擔

最近都揾緊
有flatmates可以分租揾個好d既盤 但最怕大家生活習慣唔夾

所以都係租套房算

北角有𨋢舊樓 近地鐵 高層開揚

100尺劏房要$8000左右

非常貴

畢業一年後因為份份工做唔長，唔想返保安比老豆迫我搬出去一個人住
住套房月租.3000

唔係去中原利家閣個啲喎
你去啲細間，當區既地產鋪有好多都有貼套房出黎

港島係貴d

自己住8年了 一出嚟做嘢就搬出嚟
但都係住大西北e.g. 上水粉嶺 因為平

柴灣果d又如何？ 會唔會平？

見鰂魚涌 北角個邊唔少選擇 5000-6500

其實有冇巴打答到 究竟租金佔月收入幾多%以下先叫合理

咁不如講下搵幾錢?

搵一萬都係返屋企同老母住啦

lm

有以下問題未諗得通
- 1戶3伙 信箱點分？

- 洗衣乾衣？

- 好多1戶幾伙都冇鐵閘，仲用最薄果隻門 又冇防盜眼，都咪話唔驚驚

- 水電 通常收幾多？大家一個月平均實銷幾多？

- 唔少套房都有埋大床，但係係果種好唔實用 擺唔到野既床，有冇業主接受收返張床走？

- 上網方面好似好多租盤都話免費share wifi，實際係點？

諗到咁多先

1. 信箱得一個，業主派信
2. 我個度一屋幾伙係無自己既鐵閘，但so far都ok
3. 水大部分劃一收$70-100, 電每度$1.5-1.8都有
4. 洗衫一係落洗衫舖洗，有好多自助洗衫舖，一係就自己裝洗衣機，睇清楚上定下去水位
5. 我wifi就係自己搞既

25k左右 但接受唔到份糧過一半要用黎交租，所以住劏房

貴少少都可以搵村屋既

通常工廈果d又點搵？
平時唔出街真係忍受唔到困係幾十呎空間

價錢差唔多
但大間少少

村屋太遠啦
本身其中一個原因就係唔想住咁遠 先搬出黎住

其實想儲錢真係痴到屋企就痴...
租間劏都7-8K 起跳，我諗你都唔會住D 三四千恐佈劏房...

推

冇錢，同屋企人相處得OK，所以不了

Agree

而家搬出黎住真係太貴
人工最盡1/3用黎交租
用一半成個人生都係用一半人工要交果一百呎嘅劏房租

雖然係咁, 但其實買樓仲衰, 個個月食麵包就係為左一日仲左訓就冇咩時間響度既單位

女朋友有公屋 畢業就一起住了

Big 4

唔係逼科啦清
係逼科仲點會呻低人工

Big 4 fg 15k wor

但起碼加人工條path好明確呀
我而家15k都無 仲要第一次加人工唔知有幾多
做狗

15k都無但打算搬出黎住？

無計啦 住得遠
車費貴 時間耐
遲啲番鰂魚涌真係含得撚

份工有前景
值得你搭咁耐車或者交貴租返工？

做緊呢行有前景既 而且係大公司黎
不過都係FG出黎做左幾個月 唔敢講會長做呢行甚至係終生職業

但有前景到連fg 15k 都無就前景有限...

所以而家騎牛搵馬算 年尾考正苦入去做狗算
希望考得到

係土瓜灣甜

租得左個套房住左幾年，好平租，三千唔洗，但共用廚廁

沙中綫通車就會加租

年尾有咩post開？
唔係話想報有得報

fg搵緊17k
成日都諗住搬
但真係拎30%做租金，得嗰5k

利申大西北 公屋仔冇房

儲下錢
買線置居

剛畢業時是自己住，8年前7000巿區都有獨立單位

on9?
冇左間公屋，咁我屋企人住邊?